981苦主

2萬股 1日無左30k😭

咁高追,以為無止境升咩

呢隻垃圾都有人買

妖股個名並唔係浪得虛明

呢隻超級妖股
我SH過一排
之前去到11即走哂
亦唔會再掂佢

痴撚線跌成14%

前幾日仲贏700元 現在輸番5舊

好彩$7 買落
無咁痛

今朝冇銷定利潤？
10蚊先見支持喎

朝早唔對路都走啦

原來想攞彩
好叻呀你7蚊入

呢隻野玩波幅算啦。 之前高過13.2 都唔敢入。

呢隻近排無咩人討論 係咪已經收左皮

留名上$20

說好的$20呢